邊間銀行最垃圾

東亞垃撚圾

咁大間銀行夠膽淨係開1個櫃檯
但有30幾人排緊隊

之前去拎劃線支票去拎現金
又唔撚check身份證 簽個名就得
阿豬阿狗都拎得張支票好恐怖

Cut信用卡又要親身落分行

利申 我排隊其實係想cut戶口
等咗成粒鐘喇屌你老母

劃線支票可以拎到現金?
係咪D新仔幫你做呀

中銀

恆生

唔係上角劃雙線淨係比入戶口嗰種
我張係劃咗銀碼旁邊嘅「或持票人」
咁代表係只有寫咗抬頭個人先可以去拎
但係可以拎到現金嘅

屌你啦東亞 以為係乜都冇劃乜人都拎得嗰款
一啲常識都冇

明智 我要等幾耐先cut到

理性討論ok?

永隆，中信，建設，交通

支票真係唔查你身份證 做咩唔舉報上去
定係又黎鳩up

東亞 渣打

渣打囡正黑絲夠淫

肉絲銀行妹最撚正
黑絲？不了

賓周CHING連呢個POST都唔放過

有銀行妹嘅post就有我